[黃色Youtube 圈] 黃世澤: 中移動消失的客戶 (2020/Mar/21)

唔通呢次中國真係死咗上千萬人?

世柒啲野就唔好貼la on9
柒左成世人仲自推把撚咩

夠你鳩

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署